發夢係街見到好多咁既人

Push

標奇立異好易認

似ISIS 就得

下次為前線凖備V煞